強積金

離左職後，僱員只可以將自己果份group落同一個acc？但僱主供果份就要保留係原先個acc？

等三個月啦, 之後就可以轉哂做一個account, 再約條傻鳩簽名咩都可以轉做一個戶口

你老闆有份"終止受僱通知書"要交去Mpf公司
收到之後戶口形態會由"供款賬戶"轉做"個人賬戶"
搞掂哂你自由轉

不過9成都冇填
要等3個月後強積金公司出信問
搞掂之後自由轉